牡丹樓定KFC雪糕

KFC 5蚊正過牡丹樓多多聲
牡丹樓雪糕先好味

皮已正

kfc啲奶味好正

Pushhhhh

Pushh

Kfc個牛乳雪糕極高質

牡丹樓果隻難食左好多 食完個喉嚨勁乾 完全冇雪糕口感

m記食親都痾 k記未食過

KFC牛乳

雞記不過融得好快

Pushhhh